問大家一個有趣既問題

你地飲剩係水樽既水會唔會用黎抹枱
同用黎畫畫調色

飲埋去，耐嘅就淋花

邊忽有趣？

會唔會